催婚變催命｜ 老父終日催婚被38歲逆子攞菜刀突襲 赤條條從7樓被追斬至樓下慘死

內地不婚族日多，但想不到「催婚」，竟然會變成「催命」！廣東梅縣一名67歲父親，疑因不時責罵38歲兒子不肯結婚，竟被對方持菜刀追斬。老父全身赤裸由7樓寓所一路逃至街上，最後身中多刀倒卧血泊死亡。

案發於前日（17日）晚9時許，梅縣區公安分局接獲有人報案，稱在該區程江鎮溝湖路葉屋路段一處發生持刀傷人案件。警方到場後捕拘38歲男子劉X雄，至於受害人則是劉X雄的父親，救護人員到場一度為他搶救，但最後仍傷重不治。

啲網民反應

點解被追斬會除衫？

Anyway, DLS

大陸男多過女咁多,你估你個仔想結就結咩,咁就1單倫常慘劇

附近街坊則表示，死者與疑兇為父子關係，當時老父正在洗澡，突然被兒子持刀追斬，一直從7樓的寓所追斬到樓下。

現代人唔一定要生育, 唔一定要結婚
上一代有D廢老只係o係呢個時代生存,
完全學習唔到現代既價值觀, 佢地既心智仍然活o係封建時代

我嘅理解係個仔有女朋友但唔想結婚
BTW 男多過女？
打美帝咪可以消耗多餘嘅男丁囉

邊沖緊涼都會邊逼婚辣着個仔？覺得應該有其它玄機。

聽到客家話

屌
咁撚鍾意結咪自己去結囉
做乜要逼個仔結

其實現代人反而需要結婚
少子化越黎越嚴重

去產能

行文無話有女 應該無女啦 有女就唔會斬9個廢老

香港都大撚把廢老全部做哂藍屍廢老

笑了

唔係唔想結 係結唔到

好大可能係gay。

地獄鬼國果然名不虛傳

有個留言: 烈士開先河，以後沒有廢老敢催婚了

38歲仲同老豆一齊住
窮苦人家不婚不育係好事

不孝有三，無後為大

黑警嚟 , 唔好推

子不孝父之過

沖緊涼都可以大聲講野既..

那有女 你老母

支那樓價收入比仲高過香港，啲支那雞數量已經少，又寧願做雞做人二奶都唔肯嫁窮撚，禮金又開天殺價

呢啲事件只會愈來愈多
遍地張獻忠血流成河吧

抵死啦

這一代的大陸人，是完全冇倫理親情嘅概念
『爹親娘親不如毛主席親，天大地大不及黨的恩情大...』
就算殺死老豆都唔會判監，不是反共的話 好快會無罪釋放

推

那有女你老母

仲熱愛社會

冇錢學乜人生仔結婚

D死老野平時一唔夠人講
就會用呢樣野黎攞尾彩

結左婚就話你唔生仔
生左就話你點解生女唔生仔
個仔係咪讀名校，大個係咪做醫生律師
個仔點解唔拍拖
拍拖點解唔結婚
呢D罪名根本沒完沒了

世上 又少 一隻 中國畜生

係支那生女會掉落街，女唔夠分係自己攞黎

做得好

是但啦 支那人死就死拉就拉

貼去Wayne 調查 分析下點解可以咁

叫親劉X雄個d都咁霸氣

連登仔

CLS

連登都一大堆
又要擺酒又要應付四大長老又要開post呻
咁有骨氣咪唔好擺

最好死清光

做鬼都繼續催

那有女，你老母

但有錢就一定要生

岩啦催佢老母咩
斬撚死佢就岩

毒撚點結婚呀btw, 支那種唔抵可憐

中國真係無奇不有

婚姻是一種經濟行為
婚姻有需求，有供應，有風險，有收益，還要計算投入產出比。
從經濟學角度出發，如果把婚姻比作一場交易，那麼交易內容大概包括性別取向，物質基礎，社會地位，外在容貌，內在素質等幾個方面; 具體諸如外貌，學歷，職業，收入，家庭背景等，這也就是人們通常所說的擇偶標準。

毒到

睇你個commet都聞到你條死毒撚啲頭油味

9成9個男唔鍾意女人喇

❌大陸／內地
⭕中国／支那

大陸同事生咗2個仔話要儲錢幫2個仔買樓，唔係搵唔到老婆，單新聞分分鐘屋企窮個仔冇樓搵唔到老婆個老豆幫唔到手又催婚，結果就軌鳩個老豆

以前社會唔生仔幫你耕田
就等餓死做乞兒
以前一定要生

以前用傳統同信仰去令啲人想生
但社會一早已經唔係嗰回事

生仔真係用社會資源
當然香港仲癲
俾新移民雙非
白食白住

冇人叫班老嘢識生唔識教
教埋啲巨嬰出嚟害人 邊撚個夠膽生

冇人屌內地？

毒撚真係好恐怖，一單咁嘅新聞都可以搏存在感

勇武

少咪少囉
而家地球已經人口過剩支持唔到啦
少子化都係擔心養唔起班老嘢啫，掉晒佢地上山由佢自生自滅咪解決問題

連登仔咪又用學歷收入身材標籤人
大家一Q樣
定義人生失敗既標準唔同左啫

有無片？

肯定講d勁難聽既說話，話佢廢柴，屈佢係基佬，性無能之類

成日都有d毒撚用d毒撚圖去做一個自以為好撚到位既回應 但最後冇人識個種尷尬

支那只有公廁沒有女性

佢哋個心態就係
我屌人個閪就得
我個閪俾人屌就唔得

簡直痴撚線都唔知咩構想嚟

少子化係會成個族群玩完
不過多數都係已發展國家先有既問題
好似日本、歐洲咁

烏托邦老鼠

好撚毒啊你..

那有女

仆街仔

其實唔會
當人口少到咁上下，冇左資源壓力，就自然會再生仔

可以講完沖涼
再乘機入去斬

廢老思想

支那男多女少，仲要搵埋只係岩岩好夠自己食

收返埋
隔住個mon都feel到毒

你爸死了

但你唔會知到時個世界係點
仲係咪有空間比你慢慢儲人口？而人口又係咪真係咁重要？etc
其實都係未知
只係少子化係近代好多國家既情況黎
以前d人一生就十個八個，而家好多人直頭唔生
不過我又唔係話鼓勵人生多d仔 (尤其今時今日, 我自已都要諗諗啦)
始終每個人既想法同價值都唔同，亦唔係咁簡單既問題黎

可參考下
不過好多中國人生仔只為養兒防老、繼後香燈
又係另一樣野黎

其實人都係地球上其中一隻物種姐
仲佔整個地球生命極少時間
生存唔到咪要絕種囉
我地都搞到地球唔少物種絕種

我地都只係過客
有幸係咁發達咁富裕既時間生存
唔憂食又咁多娛樂
都好好彩啦

養兒防老繼後香燈唔係問題
但應該由個人自己選擇
最煩係啲廢老做完呢一part
又要迫自己仔女做
但又唔明社會而家養細路唔同以前咁天生天養
而家又要錢，競爭又大，上流機會細左好多
自己都未搞掂又整件出後養咩屌

但就算係動物，我地都會嘗試做保育
更何況係自已既國家之類
加上如果你個國家有某種價值
但又無哂能力去守護個價值（假設人係重要）
咁我諗d人想挽救都係有佢既原因
但唔應該係強迫

所以，我覺得最緊要都係你所講既由個人自己選擇
養兒防老繼後香燈，本質上會令仔女無左選擇既自由
要養個老豆，仲要迫佢結婚生仔繼後香燈
個老豆自已慘，佢個仔又慘，無限loop

當然啦
我只係話好多野盡人事聽天命
始終人類做既破壞太大
真正理既人真係太少（或者可以講發展得太遠洗濕哂個頭，返唔到轉頭）

不過宏觀以地球既生命（45-46億年）
我地只出現佢生命中其中一點時間
一路以黎一路會有物種滅絕，亦一路會有物種生成
不斷循環

所以人類之後係點冇人知，會滅絕都唔出奇，自己搞死自己
想挽救已經遲，只能盡力，唔得都冇計

係呀
老實講而家咁時勢養自己都抆水
外國都仲好啲老人家養老金自己搞掂
香港真係食撚屎，生活已經難
要養父母，細路，買樓又貴又細
細路讀書又辛苦
辛苦讀到大學出黎搵萬幾
又驚出街俾人打俾人拉
所以我自己而家完全唔會考慮生仔

生黎做咩 做強權奴隸？
要個仔同人打一世工？
出生率高低關普通人撚事咩
2020仲見到呢d說話都on99

宏觀上地球「人口過量」。

佢哋孝心係對「黨」，父母只係受命服務黨代養人。 一切功勞歸於黨，而黨一切功勞歸於功於supreme leader